大獲 原來真係有沉默大多數

佢哋今次選舉繼續保持沉默